[
    {
        "id": 103,
        "question": "Süreli yayınları, parasını önceden ödeyerek alma işi",
        "letter": "A",
        "answer": "abone, abonelik, abone olma, abone olmak"
    },
    {
        "id": 1773,
        "question": "DAHA ÖNCE BİLİNMEYEN YENİ BİR BULGUYA ULAŞMA VEYA YÖNTEM GELİŞTİRME, İCAT",
        "letter": "B",
        "answer": "Buluş"
    },
    {
        "id": 159,
        "question": "Kazanmak, cebine indirmek, çalmak",
        "letter": "C",
        "answer": "ceplemek, cukkalamak"
    },
    {
        "id": 792,
        "question": "Bodur şelale",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çağlayan"
    },
    {
        "id": 187,
        "question": "İçi boş, her yanı kapalı, suyun üstünde yüzen bir tür büyük şamandıra",
        "letter": "D",
        "answer": "Duba"
    },
    {
        "id": 560,
        "question": "Edebiyatla uğraşan, edebi eser veren kimse, yazar",
        "letter": "E",
        "answer": "Edip"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1745,
        "question": "Zengin maden yatakları sebebiyle bir zamanlar \"altın sahili\" ismiyle anılan Afrika ülkesi",
        "letter": "G",
        "answer": "Gana, Ghana"
    },
    {
        "id": 61,
        "question": "Sıvıları dar ağızlı kaplara aktarmak için kullanılan koni şeklindeki araç",
        "letter": "H",
        "answer": "huni"
    },
    {
        "id": 952,
        "question": "Bir köleyi özgürlüğüne kavuşturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itak"
    },
    {
        "id": 1928,
        "question": "ADI MECAZEN, CASUSLUK VE HAİNLİKLE ÖZDEŞLEŞEN BİR MEMELİ HAYVAN",
        "letter": "K",
        "answer": "Köstebek"
    },
    {
        "id": 301,
        "question": "Cilt ve saç bakımında kullanılan alkollü veya alkolsüz, kokulu sıvı",
        "letter": "L",
        "answer": "losyon"
    },
    {
        "id": 314,
        "question": "Ayrı tutulmuş, ayrıcalık tanınmış",
        "letter": "M",
        "answer": "muaf"
    },
    {
        "id": 1224,
        "question": "Çaresi, çözümü olmayan, çaresiz olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Naçar, naçarlık, nafile"
    },
    {
        "id": 761,
        "question": "Canlıyı oluşturan organlar bütünü",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizma"
    },
    {
        "id": 1006,
        "question": "Küçük çocukları korkutmak için uydurulmuş hayalî yaratık, umacı",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öcü"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 1800,
        "question": "Hareketlinin birim zamanda aldığı yol",
        "letter": "S",
        "answer": "Sürat"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 1554,
        "question": "Laboratuvarlarda türlü işlerde kullanılan, bir ucu kapalı cam boru",
        "letter": "T",
        "answer": "Tüp"
    },
    {
        "id": 847,
        "question": "Bir düşünceyi, bir tasarıyı ya da bir kuramı gerçekleştirme",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygulama, uygulamak"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 477,
        "question": "Döndürülerek bir yere sokulan burmalı çivi",
        "letter": "V",
        "answer": "vida"
    },
    {
        "id": 717,
        "question": "Yüksek mahkeme, yüksek yargı kurulu",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yargıtay"
    },
    {
        "id": 1972,
        "question": "Övendirenin ucuna çakılan çivi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zakıt"
    }
]